最衰都係佔中 算唔算潮文級既煩膠回覆？

咩post都有咁制

算

最衰都係佔中 如果唔係樓主都唔會開呢個POST

Okay

未睇過